陳怡條豬西又係度廢up，批評光復活動但完全顛覆事實

Stop making stupid people famous, 但睇完真心燥

CAP圖咪算，
唔好幫條豬閪賺Hit rate

唔好再推個傻閪
條友有啲戲劇化人格障礙

真心講句佢精神狀況似係有問題

只要記得一人一檢舉佢影片同畀dislike就可以。連蕭若元都點名話佢

陳怡：「你睇下你地住邊到，揸緊咩車先啦，定係連車都冇架？」

繼續都係每條片1dislike+1report 但啲藍絲真係太撚多

屌姖老母，訂閱仲多過劉細良既《城寨》~

腥講淪落唔係無原因，咁有料既前中央政策組全職顧問講嘢都唔聽，反而走去聽藍絲帶港女發噏風…